李克勤慶祝成立30周年演唱會

送禮勤係團體定國家，點解係成立而唔係出道 求中文撚指教

利申：CE中文拎F

設計者有語癌？

鄉土都有人有同樣質疑

跟住下面有人回覆話

原來係林海峯搞嘅Gimmick, 話＂李克勤＂呢個係一個品牌咁意思喎！真係比佢吹脹！

張poster原來係林狗設計

擺明玩野啫，大驚小怪

當年曼聯都係